{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57571&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도풍경펜션"
    },
    "text": "干潟体験と十里浦、長慶里海水浴場が利用できる宿です。 メゾネットタイプの団体客室と3ルームの団体客室を保有しており、様々な人数で利用することができます。 周辺にはソンジェ島船着場(車両7分)、測島(車両9分)、ガラス島博物館(車両25分)などがあり、観光にも便利です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策が適用されています。 送迎サービスは提供しておりません。 利用時にはだいたい干潟体験を無料で体験でき、カラオケを利用することもできます。 干潟体験のための道具も購入できます。 プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 プールの利用時間は入室から8時までで、ラッシュガードや水着を着用する必要があります。 干潟体験はソンジェ島漁村体験場で可能で、満ち潮と引き潮の時期をよく合わせなければなりません。 客室内ではペットの出入りができず、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用も禁止されています。 客室内部では紛失や毀損された物の責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 一部の客室の場合、オンシーズンには料金が変更されることがあり、プールの運営もペンションの状況や天候によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはソンジェ島船着場、測島、ガラス島博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には送迎サービスは含まれていますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊すると干潟体験が無料で体験できますか？",
            "answer": "はい、宿泊時にはだいたい干潟体験を無料で体験できます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験のための道具は宿で購入できますか？",
            "answer": "はい、干潟体験のための道具も宿で購入できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、入室から8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内ではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で紛失や毀損された物についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "客室内部では紛失や毀損された物の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "一部の客室の場合、オンシーズンには料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 360
    }
}